Documento gerado sob autenticação Nº QDV.488.077.6FV, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3017                  de  25/04/2018
O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL
DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico ROSITA MARIA SCHMITZ, matrícula SIAPE
n° 2277087, com lotação no Colégio de Aplicação, da classe D III,  nível 04, para a classe D IV, nível 01,
referente ao interstício de 01/03/2016 a 28/02/2018, com vigência financeira a partir de 21/03/2018, de
acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº
328/2015 - CONSUN. Processo nº 23078.503344/2018-13.
PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX
Decano do Conselho Universitário, no exercício da Reitoria.
